不如直接頒個歐聯畀利物浦🤔

橫掂都拎硬 踢咁多場波做乜
勞民傷財🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

點解既

要幾多個，我去花園街入貨📢